嚴選歷史上最心狠手辣篡位者

1. 王莽
2. 司馬懿
3. 趙匡胤
4. 連尼住

李世民 玄武門之變
欲成大事 至親皆可殺

連尼住 順水推舟
李世民 運籌帷幄

計落手嗰個田乞
計奪位嗰個田和

no 楊堅?

連尼住

你知唔知李世民殺幾多兄弟啊

我都覺得係楊堅 佢近符殺哂宇文皇族

幾億？

劉裕
開前朝遜位之主不得善終之先例

4. 係自立為王

世界得中史架咩

毛澤東

习近平

劉裕，朱溫

我淨係諗起用血寫低十二個半篡字嘅方孝孺